除咗先天條件之外 講一樣你覺得呢個世界最唔公平嘅事

先天條件 即係你冇得控制嗰啲
例如出生地 家境 外貌 智商呢啲
就唔好講啦

有冇啲係你哋後天人生經歷過
覺得呢個世界好唔公平嘅事

中唔到六合彩，但有人中左幾千萬

算唔算？

先天唔公平造成後天唔公平

有錢人永遠掌握勝勢

靚女永遠多人追

咁呢個應該都算係先天嘅

都算啊